禾野男孩，黃之鋒追隨你！

不用怕，黃之鋒follow you！

香港人撐邊個邊個坐監
香港人屌邊個邊個安全

香港示威指導思想嘅啟蒙之父

禾野男孩，黄之锋为你为声！

令次都提佢個名，慢慢就上hot key words

你越屌佢，佢越安全

reported twitter

支持禾野手足

禾野根本反共
冒住被人拉去打把既風險都反共
咁唯有犧牲佢去感染更多人

願禾野男孩平安，有咩事搵黃之鋒幫手

攬死佢
現代徐庶

識玩

gphone good ball